
                      Mete en una batidora Independence Day,La guerra de los mundos y el monstruo de Cloverfield,batelo bien para hacer una mezcla patetica y y Carente de guion,actuaciones pesimas e historia que no merece ni recibir ese nombre..todo intentado camuflarse con efectos especiales al igual que cualquier produccion actual,hecho de menos el cine de calidad...
        
            